屌你老母，不如直接日日播中央電視台好過啦

橫掂港共政府都係講緊廢話，咩都要請示中央

有個台係

81-99都要轉哂 強迫睇